{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146553?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 포레스트벨리펜션(애견) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車できます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、バーベキュー場がございます。 バーベキューの利用料金は2万ウォンで、4人基準です。 ペットの利用料金は15kg以下は1万ウォンで、15kg以上は2万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、バーベキュー場がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2万ウォンで、4人基準です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの利用料金は15kg以下は1万ウォンで、15kg以上は2万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 526
    }
}